而家睇返亞洲啲舊戲，有無推介？

而家睇緊黑澤明嘅七武士
除咗PTU、柔道龍虎榜啱啱睇完，仲有無？

原罪犯

告白算唔算

無間道

人情紙風船 1937

鐵路員

楢山節考
投莽怒海
癲佬正傳
未代皇帝薄儀（唔知算唔算）

我和姜B有個約會

楢山節考cls

橫道世之介